\renewcommand{\arraystretch}{1.5}
\begin{table}[h!]
  \centering
  \begin{tabular}{|c|c|c|c|c|c|}
    \hline
    Gemessene Größe & \multicolumn{5}{c|}{$I_\|$} \\
    \hline
    & \multicolumn{4}{c|}{Präzession} & Pendelschwingung \\
    \hline
    ${\Delta I}/{I_{\|, \mathrm{Geom}}}\,[\unit{\%}]$ & 10.7 & 1.4 & 0.7 & 4.2 & 7.3 \\
    \hline
  \end{tabular}
  \caption{Relative Abweichungen der ermittelten Trägheitsmomente vom aus der Geometrie ermittelten Wert}
  \label{tab:moi}
\end{table}
\begin{figure}[h!]
  \begin{center}
    \def\svgwidth{8cm}
    \input{Praez60g}
  \end{center}
  \caption{Graphische Auftragung der Messdaten für die Präzession, $m=\unit[60]{g}$}
  \label{fig:praez60g}
\end{figure}
\begin{figure}[htb]
  \begin{center}
    \def\svgwidth{8cm}
    \input{Praez80g}
  \end{center}
  \caption{Graphische Auftragung der Messdaten für die Präzession, $m=\unit[80]{g}$}
  \label{fig:praez80g}
\end{figure}
\begin{figure}[htb]
  \begin{center}
    \def\svgwidth{8cm}
    \input{Praez100g}
  \end{center}
  \caption{Graphische Auftragung der Messdaten für die Präzession, $m=\unit[100]{g}$}
  \label{fig:praez100g}
\end{figure}
\begin{figure}[htb]
  \begin{center}
    \def\svgwidth{8cm}
    \input{Nuta}
  \end{center}
  \caption{Graphische Auftragung der Messdaten für die Nutation}
  \label{fig:nuta}
\end{figure}

